可口可樂出果隻日本版「令和」可樂好大陣大陸味

好柒

可樂咁快手出產品

核特支那style

鬼佬淨係識呢啲字體，Nike Adidas 嗰啲都係咁

唔係日本仔咩